派一萬蚊,陳同佳有冇份？

殺人犯都有錢收,真好

有

班藍屍廢老都有份

殺人犯?
香港光復既話 佢可以做國父添呀

移咗民既都有

管牧師每月比緊幾多零用錢佢

廢青廢老曱甴警黑 全部都有

你有我有，單眼佬都有

可能已經死左

有，殺兩個人都冇事，呢個就係香港

殺人放火金腰帶

Of cos

仲有三萬個殺人犯